MBA 鍵盤touch pad 無反應

喚醒之後就係咁，有無人試過點解決

成個keyboard 得 關機制有反應

仲用MBA 10年喇近野
抵換啦
Btw塊野叫TrackPad

15年買

重開機

都係唔得

ON9，突然又用得番，此post已完，感謝大家

等睇隔兩日上返黎問